左撇子揸車問題

想請問一下，假如左撇子揸車，佢地既右腳會唔會無咁控制自如，或者係無得fine tune去比油。到brake時又會好易大力左?

一係口語一係白話啦屌你老母

你右手渣mouse有無問題丫

左青龍右滑鼠

樓主係左撇子又無車牌？

慢慢咪慣

左手揸筆右腳踢波嘅表示, 你咁撚驚就唔好學車喇, 當係幫吓呢個社會

利申: 有車

買車果陣可以叫車廠將啲Pedals裝翻左啲
就翻隻左腳

答都廢是

其實問呢啲問題既人係咪當左撇人智障？

正字no thanks

揸左軚

左你老母撇子

按照閣下邏輯, 右囿係咪吊唔到極力子

完全無問題
利伸 左yao 棍自都得